\section{Jesienne wino}

Z brzękiem ostróg wjechałem do miasta \chords{a G a G}
Pod jesień było, czas złotych liści nastał. \chords{a G C}
W kieszeni worek srebra, czas do domu. \chords{d C G a}
Wtem za plecami woła głos: \chords{G F a}
 \\
REF\\:
Usiądź razem ze mną \chords{a C}
Spróbuj mego wina \chords{G a}
Z czereśni, wiśni - resztek lata \chords{d C}
Choć jesień się zaczyna. \chords{G F}
Tyle tej jesieni \chords{a C}
Jeszcze jest przed nami \chords{G a}
Zdążysz wrócić do domu \chords{d C}
Nim noc zapadnie nad drogami - hej. \chords{G F a}
 \\
Słońce stało w zenicie, bił południowy żar\\
A w gardle kurz przebytych dróg\\
Co tam - spocznę chwilę przecież nie zaszkodzi\\
Do przejścia niedaleką drogę jeszcze mam\\
\\
REF:\\
Usiądź razem ze mną ...\\
 \\
Zbudziłem się w czerwieniach zachodu\\
Pod starą karczmą co rynek zamyka\\
Zabrała moje srebro, duszę i ostrogi\\
Zostało pragnienie i tępy ból głowy\\
- i pamięć jej słów:\\
 \\
REF:\\
Usiądź razem ze mną ...\\
